頭先車台見到discovery sport 廣告

無聊㩒入去睇下，變左jaguar 廣告，fpace 好貴囉

點解Jaguar咁貴

puma 不嬲貴架啦

重點係我見到係discovery sport
入去變左jaguar

同集團 順手推下

幾時入audi去vw

jaguar同rr d 廣告真係同時show 晒兩個brand
經過堅拿道天橋成日見到